［siri深夜直播］第七章The Evil Within 2

終於到第七章喇 準備入劇院挑釁個痴線佬喇

現正開台！

Twitch:

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

第八了